[財政預算案討論]香港政府擬助失業人士借貴利, 100%擔保貸款上限8萬

林鄭條臭西的賤又搶新高
教人借貴利都叫幫左人?

香港奇案之吸血貴利王 1994
還唔起咪比黑社會迫去做雞,走粉

部分人走粉可能運氣好撈埋財政司

再睇下加拿大點幫受疫情影響的人民,已經派左好耐錢
香港唔係無錢,庫房大鬼把, 係獨裁者唔需要你的選票所以理得你死

俾人攞MPF救急仲好